1. Создать класс – ArraySorter.  Его задача – упорядочивание массивов объектов классы которых реализовывают интерфейс Comparable. 
Класс ArraySorter должен определять метод Comparable[] sort(Comparable[] elements, Direction direction). 
Где Direction это enum Direction {ASC, DESC}
Привести несколько примеров сортировки различных объектов. (Нельзя использовать готовые методы сортировки)
Использовать 3 алгоритма сортировки: Bubble/Insertion/Selection.

2. Провести тест на производительность работы String, StringBuffer и StringBuilder. 
Для измерения времени выполнения используйте System.currentTimeMillis();

3. Кастомная сортировка списка объектов класса Car, у которого есть поле name и price.
Необходимо написать сортировку Collections.sort(List<Car>, Comparator<Car>); по названию и по
цене (если совпадает 3-я буква в двух объектах, которые сравниваются, то дополнительно
сортируем по цене в Asc). Comparator передать как анонимный класс.